年頭已經提大家唔好再幫襯CSL，到依家都仲有傻仔上釣...

[重要嘢回帶]4G 最重要頻段 900、1800 拍賣完成！ 2021 年正式執行！續plan請注意！！

［最後溫馨提示］CSL 1010 終極逃亡潮倒數6個月

慢慢享受CSL load空氣啦

3台夠人，限速5MB正一垃圾

請各位轉SMT

Smartone已夠人咪撚過嚟

5年前用CSL垃圾 到今日仍然垃圾
呢間垃圾永不錄用

smartone慢撚到仆街 綠色線西鐵各大幹線長期load空氣 大家三思

其實每個台既人都叫人走 SH到最後先係嬴家

日日打黎叫我續約

結論係到底有咩台係好用

smt 10 40
csl 20 40

唔係csl最多？

post入面reply已經解答咗

CSL+1010啲客數量會同SMT一樣多？

咁講cmhk同3應該好順？

3？入電訊台睇下再講

今個月轉儲值卡算

而家一定係玩年卡
仲上台除非超高用量

11月完csl 約 有冇咩台抵用

個個台都叫人唔好join
咁用乜

唔啱聽嘅咪照用囉
到時中咗伏唔好上嚟屌

cmhk

用緊birdie 夠人喇唔好再過嚟

諗起幾年前有人話pccw快
我由csl轉咗pccw, 冇耐就同csl合鳩咗
不經不覺csl已經慢撚咗幾年直到依家都一鳩樣

SMT夠人啦

自己試下咩台岩自己仲好啦

以為跳左船好好彩
點知新船去接舊船一齊行

smatone開始多人到已經愈嚟愈慢

個個台都俾人鬧，其實可以用乜台

青衣結界

PCCW快條撚
PCCW未買CSL個陣慢+收唔到
買左CSL頭個幾個月好快+收得好好
拆撚晒CSL堆ericsson之後就變番未買CSL之前一樣咁垃圾

全部台都因為5G搞到4G都慢晒

唔到最後一刻都唔會上5g
反正上網都垃圾
做乜要比多左錢

到時咪好似3G谷上4G咁出限速plan5G 42mbps

冇台可用,間間都係垃圾

Smartone老闆唔係好人
但smartone係全港唯一唔用華為基站既供應商

Csl到時搵黃子華拍廣告吸引你班人咪一樣繼續用

講極都講唔到用咩台講撚把撚

我 smt 得 4.82

數碼通已經夠人

就係你班仆街搞到個個台都要hold條GSM 放唔到出黎
CSL仲要多條CDMA hold住

係咪得返cmhk用得

限流量限得佢咁開心蝕鳩死佢就啱

2G得返好少頻譜姐
反而volte好多水貨機都用唔到先最大問題 3G有排都冇得收檔

宜家長期唔夠bandwidth放得一條就多一條

所以到底要用邊間?
3, SMT, CSL 都有人屌
支移動?
自由鳥?

之前用成日收唔到

csl 狗都唔用啦

自己都係用csl, 好多時測速都真係唔錯, 行到成百mbps

3台呢啲縮皮性格，應該lag到好慘
CSL投完之後，繼續最大但比之前少左好撚多，但佢養住咁大堆客又有太空卡，應該load空氣會嚴重左

CMHK係有多左頻譜，應該用後感會鮮明地好左，不過中資不了

估算係咁

收爆周圍上唔到網

咁多個都唔好但csl係咁多個唔好入面最好

唔好用智能電話，用返大哥大

Csl 正垃圾 用量王長期小過1mb/s

我覺得男人到左三十歲仲要上台好可憐

日日叫我轉5G
屌鳩佢收都收唔到5你老母咩

屌鳩你咩樓主
提乜鳩啊 由班on9繼續用啦

尋晚1010 觀塘坐到太子都load空氣

cmhk 長期200幾mbps

同我一樣
我轉埋台 但未生效 重日日打黎幾次
好似爭佢錢

唔好用3台就得la

電訊數碼點睇

csl network
其實香港流動電訊商得4個network

Sell HK 藍店食屎啦

自由鳥成日收唔到又慢

好矛盾，smt 係shk，但係係唯一唔用華為基站既台

間間都咁鳩架啦 邊間好用呢d野永遠都係無結論

SMT同3都夠人
各位繼續留返係CSL啦

間間都廢，所以用邊間都係一撚樣

冇一個好

零和遊戲
當全港600萬都用緊果4間
CSL走去SMT SMT又走去3 3又走去PEOPLE PEOLE又走去CSL
根本走去邊間都一樣

Cmhk

睇死華為收皮嗰日shk都仲sell緊hk 自己諗

CSL係每撚一日都打俾我
EVEN而家我個PLAN過期轉左佢個24個月過渡PLAN(諗住12個月內轉第個)都仲係鳩咁打俾我屌佢老母

以前好快 呢幾個月慢咗勁多

其實個個台都係咁
但csl 係又貴又廢服務又西
用咩都好，咪撚用csl dklm

請問自由鳥大家點睇

但csl 佔香港40% 客，但冇40% 頻率
仲有sun mobile, clubsim 都係csl

Csl 去到邊都load空氣

想問csl 4G 5mb之後限速嗰plan好唔好？
佢係咁sell我$89一個月
我心郁郁簽咗

利申：本身smartone但有時都收得唔好

不能同意更多

咁你唔用中移動？最重要頻段喺晒中移動到

個個自己上左車就叫人唔好再上車

好撚廢，同smt冇得比，我仲有二十個月約，完約返smt
一分錢一分貨係真，屌

不嬲買張年卡坐觀塘線轉卡上網😂

連登好多弱智唔知csl全港最多客淨係識負皮我

中移動又贏

中國移動唔到

傻嘅都知買張太空卡仲好啦
想用data就去鴨寮街買數據卡

利申 用咗7年太空卡

我簽咗但未到期開始，仲有冇機會cut轉軚

搭單問

你都簽咗啦，唔好轉啦

3hk

點解啊 我本身係smt

如果一用 要用2年架....
如果佢真係咁差

5G一定好過Smartone
地鐵已經有Support

未到期轉台之前有師兄cut到 有咩冷靜期
但頭一個月預繳無得退

咩台都係假，轉儲值卡最實際

21年6月先到期
你想我點 係咪想逼死我

我上面講咗係頭5mb 4G，之後限速128啊

咁就好 即cut先

咁你轉3hk好過

參考返我之前大檸樂果個csl post
有師兄未到期轉csl成功cut到

之前都係彩虹上唔到 宜家係黃大仙到九龍灣都LOAD 空氣
DLLM

5G好順

我份約就到咗嘅 但csl開始嗰期就未到...
咁得唔得？
唔怪得佢日日打黎問我啦
送上門嘅都係無好野

3台好唔好用？見佢有4.5G無限上網 不限速

CSL依家日日打黎吹續約 已經好想跳船

用3hk收得仲好，smt未用過

睇返d 留言 諗緊過唔過smt

你信不限速？ 求其連登都見到大把苦主post

我諗唔到用咩台好

乖，入電訊台望咗先

有咩台推介？

3台苦主路過幫推

雙卡 1張SMT 1張3
唔驚load空氣

點解？用咗喺邊度

計錯咩？

就係想知點計錯邊d細項可以收咁多

我都想知 間間都叫人唔好用 一齊飛鴿傳書啦

cls先用csl

政確撚 連SMT 都話藍

用 數碼電訊 call機呀 bunlun7